中國唔窮返幾年呢個世界戒唔到毒，中國本身亦都改變唔到

美國成日話要中國改變，但係所謂貿易談判根本改變唔到中國，等中國窮返幾年先得